有冇人覺得數碼暴龍4最催淚？

最後個集 最後救翻輝一再播埋首片尾曲 啲眼淚自動流岀黎

如果救唔返會唔會上咗神枱？

04好正

輝一

主題曲都好好聽

ed2真係好聽到標眼水

kimi no tame ni~~~~~~

變金剛武神獸，感動到喊

一起歌嗰吓個鼻即刻酸咗吓

an endless tale神曲

仲有救初生鎮 成堆幼年期用泡泡頂住皇家騎士個度
一起歌真係眼濕濕

呼吸冇氣

黑獅獸擋槍

係有人接受唔到角色自己成為數碼精靈先俾人睇死
又話人地人獸交又剩
其實成套個劇情都好好睇
要感動既位有感動
要熱血既位有熱血

只係打皇騎個部分拖長左少少
但其他地方都做得好好

個企劃都講到明係參考五色戰隊形式作為故事骨幹
我覺得無咩唔好

同埋主角同女角表白個到都好撚正

我喜歡現在的小泉
又真係幾正

我都覺好睇
04 成個故事發展都寫得好 (除左後期出凱撒暴龍後 幾條友無得進化變紙板 )
幾個細路 由第1集到最後一集真係有成長 特別係拓也同友樹
佢地唔係單純從人類角度保護異世界
佢地既係人類亦係數碼精靈 佢地對數碼世界既感情同普通數碼精靈係一樣

不過一講親 D人ban你 大部分都係因為人獸交

有表白咩
睇黎我要重睇一次
真係好好睇

幾鐘意04班主角 寫得好似啲年青人
大家唔熟一開始好cool
但熟左慢慢建立友誼
但又唔會太過煽情

The Last Element
An Endless Tale
Fire

最後幾部暴龍機變返手機真係好正

好似係最後4,5集左右...尼菲迪獸+圖書館果集

04既人物描寫比01做得好好多
04真係睇到主角成長,友樹前期一直貫徹"煩膠"

01既成長係,格硬寫到你突然冇左一樣野(勇氣,友情最明顯),
之後一兩集內主角醒覺,之後再進化
細個睇冇咩事,但係大少少就覺得幾好笑

不得了 仲有With the Will

juno 首歌都好正

以最強的鬥志就算去到那裡我都可以